盧偉聰：警隊內部將舉辦徵文比賽 喚起警員使命感

【政情網上行】警員犯罪按年升55% 盧偉聰回應係⋯⋯
【休班警】警務處處長盧偉聰再回應休班警罪案上升
警隊將會推「不恰當行為介入指引」
警員間互相提點
又發起徵文比賽
喚起警員使命感

理工大學專業及持續進修學院講師陳偉強表示，盧偉聰今早「兵做賊論」似是事實的陳述，「係咪兵即係賊，賊即係兵？」認為會令市民對警隊失去信心，好諷刺。至於盧指被捕警員只屬少數，陳質疑盧「點解佢(盧)唔諗吓警隊出咗咩問題？」應研究是否於招聘時出事。

陳又指，盧以為舉行徵文比賽這類軟性方法，便可喚醒警員的使命感，是離地、後知後覺、捉錯用神，現時要做的是加強紀律處分，防止再有警員墮進法網。

扣唔扣錯字分先？
佢地字都唔識多一隻

我現時自己肯做飯。

寫叫雞感想過萬字文章無難度

就算係督察, 警察嘅中/英文測試係咁多個有考作文嘅紀律部隊中, 要求最低.
警員就更加唔使講.

居然搞徵文比賽?

寫份口供都寫撚到成篤屎咁啦
砌到一句完整句子就拎冠軍啦

王菲的孤寂

偽進仔咋
仲要佢寫文

第四個季軍仲好過第一個冠軍

小學都厭徵文比賽out啦
身為紀律部隊仲玩呢啲野...

亞軍

我現時自己可犯罪
悶極時自己肯犯罪

當班官五十歲

仲留係三四十年前嘅思維 點得呀？

佢係咪想要包膠

九東非禮至積極
九西盜竊確出色
手足放蛇渣波勁
警隊上下係精英

要班文盲寫文?

識寫文，有翻咁上下寫作能力洗撚做黑警咩。

各部門「鬥柒大賽」：
醫管局：名人拍片齊打氣
警務處：徵文比賽喚良心

季軍好好多，係未講得太入肉，高層唔鍾意

不約而同認為粗口係問題.....
咁即係偷野強姦貪污渣波叫雞冇問題啦

樊蛇

搵老豆老母定搵仔女作文

呀蛇唔撚講粗口,不如食飯唔洗手!
最鐘意暗角打鑊,上泰吧渣波作樂!

我好相信呢隻影撚衰LSC既犬一，應該講緊既係"精文"比賽囉！！！！

亞軍果個做乜事？

D評審都好似唔夠墨水判斷...

而家香港...
拎$4000 要拎表交證明再審批
醫護人手緊絀—-》拍片打氣
降低警察犯罪率—》徵文比賽
解決住屋問題—》建人工島

撚識字咩

明顯頭2名做假...

“sorry sir, 我係警隊的恥辱” 文學獎

小學生咩徵文比賽

政府膠官全部都離地

林鄭
醫院
警署
全部都係on99
香港比呢班垃圾管 真係冇運行

唔識用八達通
唔識買廁紙
唔識分黃竹坑站同利東站

搵明星拍片打氣
攪幾啖食完嘅打氣大食會

攪徵文比賽

毅進寫作比賽 鬥寫啱得多字

諗起以前識得個雜差
佢話佢大部份伙記都係文盲
盧偉聰今劑係咪整蠱佢哋

精文比賽
飛機文警隊強項喎

寫賽後包膠就識

香港警察
偷呃拐騙
高層震怒！
周而復始

班友report 都懶得寫，邊個得閒同你作文

人哋已經盡最大嘅能力去戒粗口
你哋係咪要逼死佢哋

睇黎好快會有黑警潮文